區議員可唔可以跟進下D被自殺手足

大家都知呢幾個月好多被自殺既手足。黑警每一單都話冇可疑。希望區議員多D去質問黑警D被自殺案件...
雖然我唔期望區議員既質詢會有好大效果..但唯有盡做....起馬我地係曾經盡力為手足既死查清真相，希望盡可能給予公眾壓力，令佢地有收歛...同埋黑警回應既時候，留個記錄，他日革命成功後，起馬多個證據證明黑警互相包庇殺人...

推

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名